間間餐廳都唔俾飲管 不如索性全港禁飲管啦

藏有飲管就告你藏有吸毒工具